今日有無人唔洗拜年留響屋企hea?

起左身做緊乜？

我會全日睇周星馳，開心下

chick.tv

我都想喺屋企hea

嘆個靚茶返屋企畢

今日加幾多

未埋單唔知，新年食得豪d唔好諗

兩個人，五個點心加個燒味飯，209

琴日已經唔洗